衞生防護中心呼籲市民感不適應分開幾間房瞓

衞生防護中心傳染病處主任張竹君呼籲市民，若身體不適，應盡量在家中戴口罩，與家人分開用膳，甚至分房瞓；若年長多病非同居的父母不適，也盡量不要親身前住探望，應以視像或電話慰問，減低播毒風險。對於馬會投注站外大排長龍，她提醒市民「有病就盡量自己匿埋或睇醫生，唔好周圍去見其他人嘞；例如馬會呢啲地方，梗係盡量避免、盡量唔好去啦」，並失笑道：「如果去嘅話就要戴口罩啦……一逼嘅地方，好難避免會摸到其他嘢；你去完投注，就一定要洗手㗎嘞。」

撚有咁多間房呀？

一唔舒服就有幾間房比我分開訓咁撚有貨既話 我直接去私家睇完留院訓私人房唔好

買四房單位

撚有咁多錢呀？

下次建議分樓住

古有 何不食肉糜

今天 啊不做roommate

政府仲呼籲瞓同一間屋真係抵你藍絲社區爆發

又離撚曬地
住豪宅住到傻撚左？

建議揸車出街減少與人接觸

隔離post 169呎私樓住4個人啊
佢地點樣分房瞓啊？

無錢連病都無資格

窮就咪撚醫病啦 反正都係等死

火神山房?

條離地友以自己角度思考梗係咁講

現代版 何不食肉糜

南昌一號神蹟

我直接叫daddy 買間納米樓俾我隔離

叫你訓去對面單位屋間房，咪傳唔到比自己人，傳比外人

瞓廁所

死又唔會嘅，公立醫院會吊住你條命繼續做奴隸